# tugas website

tugas website kls 11 rpl3 
anisah anggraini=>bagian bag show case
triana mulia lestari=>bagian shoes show case
dea nofacitasari=>bagian about us dan navbar
indriani agustina=> home dan footer  